共黨玩法：一係禁到你冇得玩, 有得比你玩就預左出術贏

好似連登帶風向咁, 一係ddos 到你冇得上, 到呢排係人都上到個陣就知有一埋風向狗亂帶緊風向

同樣道理, 區選都係一樣, 一係一開頭就恐你地話推遲區選, 或者直情取消區選
到依家有得玩就開始有新聞帶風話獻世派有機會贏

好心大家望清現實, 香港人冇本錢輸, 更加冇本錢再玩白票同射落海 1124點都要出黎投票, 係投比獻世派對家

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

推一推

tui

Push

我覺得前後口風太唔一致
中共冇可能冇部署
由之前驚到係咁想取消區選
到而家好似坐定笠六咁樣
我覺得投票果日每個票站都要有人監察
離遠全程錄住出入口情況 甚至點算人數
睇下到底有幾多一車車廢老
同埋睇下人數同得票總數會唔會有大分別
佢而家咁樣好有機會全力種票
甚至係票箱度落手腳

既然要開區選呢條戰線就絕對唔可以輸
一定要大勝
否則所謂既沉默大多數就會全面進駐國際戰線
到時真係求助無門

肯定會有神秘票箱 但都希望大家唔好大安指意覺得多人憎警察政府就贏硬咁樣唔去投票

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: